致世界：看清楚了，我們只示範一次。

趁有少少時間整左條片，可能幫唔到啲咩。
希望可以為香港出少少力。
剪得唔好，多多包涵。
願榮歸於香港🇭🇰

推

tui

push

推 喊左

pish

多謝你 好感動

好感動

謝謝

Push

LIKE AND SHARE

個標題改得幾好

多謝巴打

港鐵 太古 三中書商 大家樂 怡和必須於10月7日前回應 否則行動升級

我覺得個TOPIC 好到肉, 不如擺上TWITTER 做有力文宣?

同感

Tui

好多謝大家
有冇手足可以推廣出去

今日銅鑼灣見！

幫幫手

Pish

根本香港人就係善良嘅一群

是正苦是黑警教我們和平理性沒有用

靚啦

PUSH

I love it

推呀！

我們只示範一次

標題好好

push留名

香港人反抗

標題黨!share

多謝手足

。

推啊

淨係睇標題已經感動到眼濕鼻酸

正

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

香港人反抗！

喊咗

Thanks

只有一次

同意

Assassin's Creed 3 HK篇《香港人：反抗》

幫推

我覺得呢首都可以畀外國人睇下
條片正名化香港嘅brave youth

有用post
推上熱門

堆

推
推
推

喊到仆街
樓主back up定先
驚歌曲侵權下架
香港人 反抗
未出黎快啲出黎

比張紙巾我

幫

加英文字幕?

整得好好，幫推

希望有埋其他語言既片 可以放上twitter 宣傳
標題好入肉

推爆

推！

喊住推

條片好 個主題標得更好

香港人衹示範給世界一次，如何推倒暴政。

Lm

香港只係地圖上既一點, 要推返一整個政權

好想喊

劉名

推呀屌

屌睇到個標題已經想喊

樓主

但香港真係無咩值得人學
勇又唔係勇過人, 策略又唔係特別好
得天獨厚, 有國際睇住
政府唔敢限制網絡/出兵/大屠殺

未睇都推咗先

真·催淚彈

我覺得個尾D音樂收得太快

yui

標題

非常好

睇到我眼濕濕

有冇可能加埋歌詞字幕？

多謝你

很好！！！ 本也很喜歡此歌

多謝樓主

喊

加subtitle?

謝巴打
迷失嘅時候睇會有拾回初心嘅感覺

喊撚左

lm

Ho ball

回血

推
好耐好耐冇聽呢首歌

以前青春果陣聽根本冇咁大感慨
聽番明番好多野

我地今次真係好想好想贏
死左既手足們都係
呢幾日大家都好多爭執
希望大家可以好好團結番，團結先真係我地最大既力量

藍絲, 五毛佢地點講都唔痛唔到肉
但係自己人分化真係好傷好傷

致世界點解唔係英文
純粹問下

多謝巴打
多謝香港人

大家唔好再嗌交啦
睇返當時
毋忘初心呀

再推

Hong Kong : Hold my beer

多謝你 我喊左
我愛香港

我愛香港

屌你，喊撚左

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Tsui

睇到好滾動

我想講 好多謝大家咁支持
小弟無言感激
想藉此係到同大家講小小野

今次呢場運動到而家
大家都做得好好
又文宣 又和理非 又勇武 又眾籌登報
仲要作埋首神曲
真係Be water

到而家老實講 而家好似行左入迷宮
越行越亂 邊條路先岩？ 冇人知
我明白大家既憤怒 已經好累 好想嬴 我都係！

但係而家和理非屌勇武 勇武屌和理非
再加埋班五毛 政府刺激 假新聞
屈到我地由假都變真
中哂敵人圈套 內鬨
正正因為咁 我地越要冷靜
勿忘初心

我唔係想站係道德高地批評
我冇咁既資格
呢場運動冇大台都可以支持咁耐
就係大家夠團結 夠一致

已經到左放手一搏既時候
輸可以係敵人太強大
但唔可以由自己搞輸
未對外先對內 仲揸咩𣄃呀！

所以我地更要團結一致 相信彼此
一個人既力量雖然好渺小
但係我相信一個微細既信念 可以影響千千萬萬既人
用生命影響生命
1變2 2變4 4變8 8變16......
先形成到今時今日

自由既道路從來不易行
希望大家記住 好似條片我想表達既意思

我們只示範一次

一個妄想用愛改變世界既無名小卒上

push

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

睇到喊咗
年少無知 做background music

唔好再互屌啦我唔想行翻雨革條舊路

條片睇到我心情好低落，但我好開心睇到我地有咁多手足一路行到而家我好希望我地到最後一樣可以團結贏落去，香港人

S

烏克蘭：？

F

喊咗多謝手足

屌氮，做乜搞喊我

推
多謝巴打

標題好中二
不過我鍾意

海之聲爸打, 你睇下咁樣合合你意思

其他巴打如果見到我有錯即管出聲, 我即改

如果大家睇完都覺得無乜問題就各自SEND 出去TWITTER, 再SHARE 番條LINK 係到我地各自互推。

如果有更好既方法去SHARE既話, 願聞其詳

加左, 可以係呢條LINK到睇睇,

如果大家都覺得無問題就可以自由DOWNLOAD再UPLOAD 上TWITTER
不過溫馨提示, TWITTER MAXIMUM 只可以UPLOAD 2 mins 20 seconds 既片, 可能要等海之聲巴打UP左上YOUTUBE先, 再SHARE條LINK 上TWITTER.

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

以為原唱

好正

Thxxx 我自己整左 中英文字幕

前進後擊…上襲下攻…

P牌推唔郁都要推！

我欣賞你，幫你一推。

721 831 101 新屋嶺

我們只會亦只能示範一次

推 到喊

好感動，多謝一班為正義出聲及抗爭嘅香港人，香港以你地為榮

標題打冷震
一次 只此一次
錯過了就可能永遠不會再有

有香港人呢班手足
真係有今生冇來世

支持

整埋英文版，比世界睇

G持

Thx bro 打開英文字幕

標題黨

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、2500+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

Let's go to tweet

¡Sé aigua!

醒左

p牌推唔郁

Cls 中到

聽日再示範

done

推！！

我哋 係香港人！

有冇英文字幕版？

有 打開cc字幕～

攞